蘋果個fab page咩事咁多5毛

好似呢個post咁
個留言1幾分鐘前 但咁快有過千個like?
其他post都有瘋狂洗留言

標題打錯 fab page 自

冇得係個app度留言，佢咪喺個Facebook page嗰度留言囉

唔係今日 fb不早比五毛攻佔

帝吧又出精？

冇先出奇

早就比三毛攻佔左 唔洗睇留言架喇

4分鐘有9百幾個回應

係唔係帝吧

班廢柴嚟唔到連登

五毛不嬲有 但係英文五毛係今日先大量產卵

好撚煩阻住人睇留言

政權事到如今已經無咩可以做

live 打英文就冇晒5毛

真係多到核爆 以為去錯左藍屍Post

睇得蘋果都唔會信中共嗰套,咁樣洗版有意思咩?有時真係R頭
同埋證實佢地真係好驚818

帝吧好似今晚7點出精

不嬲都多
以前免費果陣篇篇新聞都一大堆三毛响度鬧
依家冇晒（国家應該冇幫佢哋俾錢訂)
唯有縮返晒入fb裡面啲feed度繼續鬧

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

唔緊要，由佢洗
睇得蘋果都知中共啲衰嘢

文宣主要focus係淺黃，藍/中立撚先影響最大

開放日

睇錯 fap page